1q題，知唔知點解日本出生率咁低？估中送口罩

三頁開估

好耐無見過呢個gif有啲掛住之前嘅連登

我剩係想知答案

答案係：
面倒くさい（man督西）
麻煩（中文翻譯）
連屌西（man督西）都覺得麻煩，咁出生率點會高

點解唔係一入嚟就有答案

好爛

認真，好過李斯小小。